仆街！警犬手足內鬨！

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

隻狗擺明唔妥佢喎

真係狗都分到好人同壞人
睇下D藍絲

想咬尻佢

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔睇片都唔知真係講緊隻狗

人唔笑狗都吠

屌

隻狗都睇唔起你班黑警

好擔心狗狗下場

狗有靈性

隻藍色犬係咪唔識分莊閒 依家主人叫佢收嗲唔聽咪發老皮

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

真正人唔笑狗都吠

真狗狗真係有靈性架

人唔笑

所以唔好再用犬字啦，黑警就黑警啦

好撚好笑天有眼

笑撚死

真警犬好波

咬警棍

人唔笑狗都...

隻狗係咪攪過隻警犬

睇標題 仲心諗 屌 又做戲洗底
睇條片 笑到癲咗

大家都係狗 憑咩佢做大佬呀

動物都有良知

好有靈性，以後唔好用狗黎屌黑警，會侮辱左啲狗

真狗有靈性

想食狗糧

柒出國際

狗好醒目

笑死
狗都有良心過黑警

隻狗都知 係你班仆街唔啱先

狗狗有性嘅

: 我上世做錯d咩搞到要做警犬

真犬VS畜犬

隻狗好可愛

連狗都有良心過班畜牲

狗狗同黑社會係2 樣唔同既生物
唔好再踩低狗狗

狗狗想講：屌你收爹啊，影衰晒我地狗界

利申 動物傳心師

隻狗有靈性

狗：𨳒你個仆街！俾你影衰晒我地警犬呀！
（隻狗一定係咁講）

呀sir : 帶返警署輪姦！

連真警犬都唔撐警察

狗咬狗

佢咬你碌棍

條仆街返去會唔會打佢架

但睇得出兩隻腳果隻算對四隻狗幾溫柔 摸佢頸
可能真係對同類先咁好

隻狗都有良知過佢

隻狗都叫佢收嗲

香港警察 社會垃圾

黑警已經向香港市民開左宣戰的第一槍;
香港人已經沒有退路，不怕四面楚歌，兵臨城下，只要黑警不清，誓不低頭！

動物有靈性架 識分邊d係衰

真犬比警犬仲有良知
係咁叫警犬收皮仲想咬走佢枝警棍

狗真係識分好人壞人

有無傳心師解讀狗sir講乜？

慘啦呢隻狗返到去實俾佢地煮撚左

28/8．31/8會出動既手足記住幫手宣傳埋1/9機場

[9．1機場] 文宣集合 2.0

現有文宣集合 (Google Drive)

笑撚死我

平時白衫講廣東話都拉唔住下面班撚樣啦

狗都吠

污名化左可愛狗狗

暴動罪

隻狗番去會唔會冇野食比人打嫁

咬碌棍

狗頭拉唔住白狗
白狗拉唔住藍狗
藍狗拉唔住真狗

隻狗識分好人壞人

屌你未睇片之前諗緊班狗照計唔會內鬨架

隻狗打乞嗤咋嘛

笑左

真警犬 識分邊個係忠邊個係奸

汪汪汪汪!(屌你老母)

狗狗點解要落係黑警手上

真警犬好慘
返去會唔會被打

完美演繹

笑死

煎熟佢慰勞武警同志

無人見到就好難講

一個呀sir, 一班黑社會

係咁駁嘴喎

收隊啦死黑警, 要返去食罐罐呀

屌笑撚死我

靈犬

夜晚俾人訓下都唔得
我無OT錢收架屌

喂佢咬你碌棍

香港警察連狗都不如

狗都覺得黑警可恥

推

狗狗好有靈性
大家唔好做叫黑警做狗

剩係吠個黑警

汪汪汪汪汪（光復香港 時代革命）

對眼望到你實一實黎吠 仲話市民搞親佢

所以唔好再話popo係狗
連啲狗都有人性過佢地
唔好詆毁咗啲狗仔

應該係同隻犬講 你同事好唔冷靜喎

笑到我仆街

同場加映動物生態紀錄片狗咬狗骨哈哈哈哈!!!

隻狗實收咗錢啦
吠1下5000

狗狗果然係人類最好嘅朋友
佢地都唔鋸黑警俾人叫警犬呀

其實認真 狗sir突然間咁吠
已經冇能力執行職務
隻藍狗仲要亂9咁吠人
逼埋狗sir聽佢吠
而唔係拉埋一二邊 狗sir好撚慘

叫緊黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!黑社會!

一定會

咁果隻真係警犬嗎

吠多兩錢重

隻狗係咁屌佢喎

連狗都知黑警有問題阿！
好意思話係人引佢，警犬係訓練到leader唔俾指令都唔會吠同郁咖，好心啦

連狗都吠

狗都識分對錯
連狗都不如

警犬都知道黑警係壞人

哮天犬

狗係有性架!黑警係冇

這是正式錄用的警犬嗎

睇定d先

其實禁制令有咩類別
有冇咩野既申請程序
有冇申請費用
需要咩理據先可以令法庭頒令

可唔可以禁止警員蒙頭
原因係警員不出示委任證 身上又有警員編號
當濫權執法時 或不禮貌對待市民時
市民完全冇投訴既資料同方法

求解答

求法律界人士解答 禁制令 的申請同反對

同類都唔妥佢真係慘

隻狗都識分好人定壞人

阻阻大家

「思考」 無風向！ 但真心想屌人！

統戰外國勢力

笑死，隻狗嘅眼神

動物有靈性

狗狗：收嗲啦你

真係人唔笑 狗都吠

狗係埋見到隔黎有嘢啊

好想養佢

都唔q知係真狗定公安

身有屎？大家覺唔覺依家深水埗好多狗完全唔似香港人？

quote我自己，明明個一帶好易拉到人，手足慘劇實證，深水埗狗屋點會唔係有秘密？
【深水埗狗屋？
右邊南昌（狗車常經，流通大馬路）/荔枝角（狗屋），
左邊長沙灣（狗屋增援），
前方石硤尾（ptu基地），
咁凶險嘅地段更加無理由好似依家d狗咁驚？
根本插翼難飛，我係狗會選擇hea做
由得你地慢慢走佬俾其他狗圍捕】

好擔心隻狗依家點 你知喇 班狗無性架嘛

好撚好笑

狗真係有靈性

警犬有人性㗎
可唔可以唔好再叫差佬做警犬啊

好驚狗比啲狗拎去狗道毀滅

直接開PO講

狗狗好可愛
唔好再攞真狗同黑警比做手足

49102 3柴

［和理非回合］唔該入黎睇清楚你個區黃藍絲食店分佈 咪撚入錯！同咩店要報消防食環稅局！

似係狗見到d嘢

證明當差仲衰過狗
狗也不如

隻狗返到警署 會唔會比警棍打春袋

擔心狗狗希望佢平平安安

點解要帶隻狗出嚟驅散人群

有人運毒品咩

所以話黑警還黑警 警犬還警犬

狗狗感到被侮辱
好cute

梗係興啦。請佢食過期蛋

好驚隻狗返到差館有排受，唉！

我意思係鬧黑警果陣唔好再用犬字 sorry我1999

人唔笑 狗都吠

係咪偷左隻狗既狗糧食呀

有分別？

其實我真係好鍾意狗狗
但奈何而家狗已經代表緊黑驚

有d 警犬真係有人性架

I mean 四隻腳果d....

屌柒撚到

好大分別喎
其中一隻有良知

咬佢碌棍

隻狗個眼神好正, 好似叫佢番屋企啦, 唔好嘈啦

如果咬鳩佢 仲好笑

狗狗好叻叻！乖

擔心隻狗狗

狗：屌你老母自己開OT算啦！又要拖撚埋我！

笑撚死
你隻狗唔撚冷靜喎

啲狗分到好人壞人架唔好睇少狗狗

我終於明白咩叫人唔笑狗都會吠

真狗真係好有靈性
擺明分到好人同壞人

大家如果要交稅
不如捐下錢俾愛護動物機構
唔使益哂政府

改口叫警鼠? 叫狗好似侮辱左d狗

啲藍絲會話隻狗係黃絲

backup唔該

狗係有性的
唔好再侮辱狗了

唔似狗狗係見到d嘢咩，提醒咁個隻藍犬

隻狗真係知咩叫啱咩叫錯

啊蛇話：比吓面啦⋯⋯唔好吠啦⋯

皇天擊殺
天佑義民

慘啦 狗狗返去會唔會被打

狗狗唔想OT

想表揚呢位良心警,可惜冇編號

狗狗勇武
希望你唔會比佢地罰

睇個行為，隻犬應該高級過佢

人屌 狗吠

49102 老豆揾仔 開工

隻狗狗會唔會比黑警打

好L仆街，虐待隻狗，根本唔需要帶狗出嚟

俾真·警犬

狗狗都睇唔過眼 狗狗好有靈性

不過睇得出黑警係錫隻狗，兩次都係安撫佢

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

隻真警犬見到呢班毅進犬都嬲鳩

我敢肯定返到去一定打鑊甘

：屌乜撚野面都冇曬 又冇人埋黎Control隻警犬

勇武

good dog

有無傳心師隻狗係咪想咬佢

:黑警,黑警,黑警,黑警,黑警

過街老鼠

主人叫佢唔好講野

咬佢碌棍 玩69？

好撚正

狗狗好得意

拉西好 , 好拉西

好撚得意

：死開啦黑警
：咪L拖住我呀
：恥與為伍呀屌你老母
：仆街
：光復香港
：時代革命
：死黑警

慘啦而家d狗咁無性隻警犬番去會唔會比狗煮左黎食

咬佢碌野

隻狗好慘
黑警放過佢啦

好狗一隻！

主人叫隻狗收嗲，咪出嚟柒

送中然後變食物

有冇得諗

警犬好慘，成日比人擺上枱
我指真嗰啲犬

受過訓練嘅真警犬唔會無啦啦吠到咁
真狗狗好可愛

DSE學術支援谷

各位DSE考生如果有需要歡迎入來經TG聯絡:

香港人加油

狗狗係狗狗最好嘅朋友

好擔心隻正義狗狗，咁樣當眾落警狗面，番到去肯定虐待狗狗，攞佢發洩，分分鐘人道毀滅

@佩雷斯主席

屌 d藍絲實話隻狗收左錢

狗仔：仆街 你做咩呀 我地訓練出來係保護佢地架！

因為警犬覺得e條友好可疑

狗巴打完全唔想聽佢講野

不要叫阿sir, 警察, 黑警, 試著叫過街老鼠

狗係識分好定壞既

狗狗好有靈性
但驚啲仆街黑警返去打狗

你隻狗好唔冷靜喎...

明明對撚住佢吠, 仲話人引佢 ....

以我觀察隻真警犬係想叫個領犬唔好勞氣同冷靜啲
真警犬向住領犬吠 = 向佢發message（唔係向街坊）
細力擒佢 咬警棍 眼神+擺尾 = 想玩 = 安撫對方

利申 養唐狗

btw咪撚再用真警犬啦屌你老母黑警啲狗係無辜架

狗狗係咪走左去錫佢春袋

狗有靈性知邊點人係害人

岩岩WTS又虐待狗狗

係咪個黑警吸撚左毒，隻狗先係咁吠

same

成日逼啲動物返工，佢梗係抗議啦，你搵8萬佢得兜狗糧

認真send俾spca

七月未過？
支爆須推動，不要食花生

警畜

咬你碌棍 ...

係時候大家一齊download
high Frequency app
幫手訓練下警犬啲手足
大家都知道點一齊出手
管教下警犬手足

今晚最好笑嘅片

陣間番警署會唔會毆打隻狗仔嫁

隻狗好有靈性

屌班賤精知自己無野玩就拎警犬出黎
我已經唔想當佢地係警犬囉
係香港人心目中「警」呢個字臭到仆街
夜媽媽搵隻狗出黎武 真係覺得隻狗好可憐
番去仲要唔知會唔會班仆街毒打
咁吠法 分分鐘平時都唔係對佢地好

如果唔係隻警犬 隻藍色狗有撚得撈咩

警犬好乖好cute
利申唔係藍色嗰隻

咪係 狗係人類嘅最好朋友
但班黑警係反人類嘅社會垃圾

Cls 今日同屋企嘈到好down
睇完呢條片 笑到肚痛笑得勁大聲

笑到gapgap 聲 點瞓啊

自己手足都鬧

真警犬好有靈性

狗狗: 唔好嗌交啦
喂我都叫你唔好再嘈你聽唔聽倒姐

0：09 嗰下 我以為隻狗想咬佢春袋

狗都有性過你班社會敗類，死左佢啦

良心警

犬語:
喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵、喂、餵。

但係隻狗仔會唔會比佢地啪

警犬好得意
唔好再拖警犬去啲咁多人嘅地方
會嚇親佢哋㗎

正式宣布香港警察有一個單位好值得尊重—警犬

後面個黑衫肥佬
仆佢個街我揸個煲蓋話我係差佬都得啦

十足十老母當眾教仔
個仔駁嘴 真係不孝子

屌好撚好笑，可惜冇得正評

屌你老味

狗都有性過佢

中國管唔掂自己d豬 黑警管唔掂自己隻狗

真狗狗都睇唔過眼

呢個term真係好過黑警好多 以後嗌過街老鼠啦

動物傳心師表示警犬講：屌你老母黑警你地日日俾市民鬧係狗，你地搞到我地真狗既地位都低埋，收手啦屌

好正呀屌
笑到肚痛
隻狗都叫佢收皮

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

想起從前家裡養的狗在我們家人裝作打鬥的時候也會不斷吠叫
真係警犬有性過d黑警 識得分好人壞人 黑警畜牲不如呀

隻汪汪比佢嚇親囉

狗好明顯識分邊d係市民
邊d係犯
邊d係攻擊性武器

對佢好就唔會拖佢出黎啦

不人道毀滅

狗都有品性過班黑警

我反而擔心隻狗狗返到去會唔會俾黑警打

狗都有良知

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人，香港巿民盡收眼底，由示威者受市民夾道鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂唾罵形成強烈對比，可見一斑！
親愛的香港人，呢場戰役係無可避免要打，亦係必須要為香港而打。
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！

隻狗：屌你啊 你低級狗嚟㗎咋 踎返低啦

隻警犬都忍唔住出聲吠

警犬：香港警察 社會垃圾

狗狗好得意呀

笑撚死 狗都知你柒呀 返去含撚啦

隻狗翻去實比人打到仆街

而家係你隻狗唔冷靜

+1

唔好理佢地 亦唔重要

其實隻狗喪吠9佢既原因會唔會係
呢隻黑警根本唔係佢拍檔
係“有人”亂9咁出動警犬 唔跟程序
定”有人”閒時掛住蛇王 冇去做撚狗練習搞到咁呢？
真係耐人尋味了

唔知隻狗狗有無生命危險呢

擺明佢湊唔掂隻狗
Milano分分鐘聰明過佢

仆街駁嘴！(怕今晚佢比人拍針呀)

納Dee又開餐喇

正宗人唔笑狗都吠

邊位手足扮警犬啊出黎認咗佢啦
dllm隻狗有靈性嘅

警察鬧緊警犬你地識條撚咩

巴打心水清

警甴想搞自己人

狗都睇你唔順眼

估唔到第一個行出黎既良心警係佢

應該係曱察

隻狗

.....................

狗狗真係好慘 當狗都知對錯既時候理狗都係唔知

係，講緊寵到仆街，無訓練過嘅家犬，俾主人喝一句都會收收地皮
佢隻警犬隨時想咬返轉頭咁撚樣
一定唔係拍檔

啫都想咬爆佢咁

畀隻狗control返轉頭
好想瘋狂chu隻狗狗 好Q

嗰隻係白警

狗狗嘅吠聲同身體語言似係叫主人冷靜啲
但好明顯反映左啲警犬唔係well trained
有乜埋由叫佢sit都冇反應
仲要有撲人呢d行為

利申有養狗

人唔叫，狗都吠阿

佢心諗 大家平起平坐 憑咩要我聽你支笛

利申 讀咗兩個月狗隻語言學

隻狗係咪佢架，偷返黎？...................

Lm

隻警犬嘅吠聲同行為都似想stop個黑警
平時同屋企人扮打交我隻狗都係咁樣stop我地

隻狗狗會唔會俾隻狗捉返去警署女女女

後面黑衫市民做咩渣警棍

人屌狗吠

叫佢地犬係侮辱緊犬

呢位警員分到邊個有惡意

真係唔好再叫黑警做狗 d狗都有性過佢地

:你地做埋咁多仆街野落地獄啦！

Sup

叫你警犬，你地都不配
狗尚有靈性
而你班畜生，連良知同人性都冇，枉為人

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

真 警犬訓練有素!

屌以為兩個克警罵交

真警犬做得好好想請佢食零食
吠撚到個黑警呆撚咗唔識反應

狗識分忠奸

狗唔會講大話

動物傳心師都唔駛搵都知狗狗屌緊狗

原來黑警連狗都比唔上

好qq

我都擔心班仆街會搵佢出氣

點解佢地永遠都控制唔到真警犬
定係真警犬太驚

On9
叫老鼠就唔侮辱啲老鼠？

正解!

良心警犬

推行動post

真警犬

真係唔好再話啲黑警係警犬
因為啲狗狗都仲有靈性過黑警
班黑警連狗都不如
班黑警最成功都係訓練到隻警犬咁有正義感 但自己無

狗都有良知

唔好用狗形容佢哋

垃圾

香港警察 正一垃圾

狗分得清邊個好人邊個壞人 港豬分唔清

狗：死黑警，屌你老母
最好笑係佢屌完人引佢隻狗之後，隻狗直接撲落佢到，狗真係好有靈性

狗係人類最好嘅朋友，見到唔公義嘅事情梗係會吠

叫sit都唔撚理
狗狗都識得反抗命令啦
你班黑警就下下都話上頭order唔違抗
真係衰過隻狗

好似有研究話狗等於一個五歲小朋友嘅智力，即係已經有辯別是非嘅能力
隻狗後期仲有咬警棍，個訊息都好明顯下
黑警真係衰過隻狗

汪汪sir會唔會已經被人道毀滅

隻狗貴過層樓啊
佢哋邊敢郁狗

狗狗都有靈性

人地話狗都識分好人同壞人，睇黎係真既

狗狗係識分邊個係壞人嘅

慘，會唔會被人道…死黑警

明明鬧緊人 一望返隻犬就咁温柔

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

其實訓練果個根本唔係領犬員
根本10個有9個都控制唔到